====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il ne recommande rien moins que la destruction du viaduc de l ' autoroute : une fois encore nous lançons un brûlot , sans penser que ceci aura d ' autre force que de témoigner d ' une idée de la ville , sans concession par rapport à la fausse modernité , au primat des infrastructures routières .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['une fois encore']
adverbiaux_purement_iteratifs::1::['une fois encore']
adverbiaux_iterateur_quantificationnel::1::['une fois encore']


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['une fois encore']
adverbiaux_purement_iteratifs::1::['une fois encore']
adverbiaux_iterateur_quantificationnel::1::['une fois encore']
Total feature counts: 3

